廣東話 Giannis Antetokounmpo主題曲

希望大家鐘意

支持

有youtube未

g chi教練

細龍生唱

G持

其實字母哥碌野彎

牙豪

侯活

竟然有侯活

你啲片好正

多謝支持！

支持！
Btw 會唔會有D wade？

教練接受我愛意嗎

暫時未有
要培養下對佢嘅感情
到時出首真誠嘅D Wade

教練！你首Westbrook 之歌我仲有翻聽架！
幾時起番座廟呀

Love

應該唔起返了，過去了
多謝支持呀！

幫推

會唔會再有東西岸之歌